如果刺激法案唔通過

如果今晚個法案收左皮，係唔係基本上個大市會跌多3%？

過唔過都跌啦

好似有d道理

個法案有排磨

好似市場一般預期過硬wor？
如果唔過應該跌到仆街。

唔過會溶

自從有wkhs，我就覺得唔會有肯定既答案

每人派$1400美金
邊個阻人派錢下次唔駛選
應該討論好耐但最後全票通過

民主黨提出
參眾議院都係民主黨玩晒
過唔到嘅機會真心低

過 = 印錢 ，加速通脹->跌
唔過 = 期望落空-》跌

根本由得你up

唔過既話跌到熔 UVXY fatfat